大陸會制裁售台武器間美國公司

15:51【外交部谈美国对台军售：将对参与军售的美国公司实施制裁】格隆汇8月21日丨外交部发言人耿爽主持例行记者会。有记者提问，美方拟向台湾出售总价约80亿美元的66架F-16先进战机及相关设备，并提供支持。中方对此有何评论?耿爽表示，中方将采取一切必要措施，维护自身利益，包括对参与此次售台武器的美国公司实施制裁。

想問下可以點制裁？
唔買佢既武器？自煮燃發？
真係聽到都嚇到食手手

本身武器禁運中國都冇得買

飛機引擎自己又整唔到

以為自己係美國

想點啊屌你老母

用念力呀

天罰?

唔排除會發大量打飛機片報復

人地本身都唔賣比你

怕自己到時乜鳩都無得買喎

朕話制裁你就制裁，依家唔係你唔賣俾我，係我唔同你買，贏國又贏

唔準果間公司用人民幣交易 好似係

派隊公安上 Lockheed Martin 香港 office 掃撚曬啲野落地